一間設備超好既IT公司

Eclipse Trading

每人6個around 24-27吋既mon (如果係用黎打機好似幾正 )
包你睇到眼都盲埋
真IT狗

痴撚線6個mon

搬機搬到你傻

曲線黎

設備超好

神模式

原來外國仲有D更神

12個mon

可能唔係神模式, 而係地獄模式

正常2個mon 6個咪做3倍野

但人工都係咁多

腦部急速運作下, 提早老人痴呆

機神追女攻略

但係都係得一set input device

睇到都覺辛苦

再進化變高達駕駛艙

帕拉夫斯基粒子都爆埋出黎

諗深一層, 佢地睇唔睇到個滑鼠標誌飛左去邊

其實trading公司3~6個mon真係好正常
實際有冇用就唔知，冇做過
但係聽/見過既都係咁

on9咁多mon 食哂d幅射

Trading就Trading啦
又關IT乜撚野事

Trading 啊on9
人地做trade緊係要咁多mon,你it dog得部laptop仔ja

理想VS現實

呢間野好似好難入？ 見佢要phd/ master